點解今時今日仲有人可以咩都唔理去玩ocamp?

Poly真係專收垃圾

算啦 你屌都唔會醒班人
專心做自己

我睇住ig某個女仔日日都放ocamp相。。
好似係平行時空咁撚樣

Ps:好似係菜心個老死條女黎 放唔放上黎好

hku都係咁啦 間間都有垃圾